覺唔覺飲 Starbuck用英文落單好扮野？

屌奶星
有中文唔識講
要講英文？
你話你平時用開英文同人傾計就話姐
你落茶記會唔會用英文落單呀
利申平時落cafe de coral 用法文

咁你都用星巴克啦
仲有人地係叫starbucks

Since我啱啱喺外國回流返黎，Chinese唔係咁好。Ha，Whatever啦，我用English同佢地communicate到咪得，我真係唔understand，無返黎Hong Kong咁耐，好多野都唔同曬，邊有可能我去Starbucks用English去order都會俾人話我好扮野。Oh My God，我真係覺得好唔make sense囉。你係咁scared就唔好學人黎Starbucks飲Coffee啦Please

我覺得去starbuck飲都好扮嘢

真係唔明你呢類人
用廣東話定英文叫其實大家聽得明咪得
人地都係想飲杯咖啡姐

starbucks啲size同平常人叫開嘅叫法唔一樣，我叫大杯（grande)啲員工會suppose我可能唔清楚個size所以問多我一次係venti 定grande，咁避免麻煩直接全英有乜問題

用英文又得罪你